(中文字幕）高度肯定的三種可能，林鄭下場堪虞

(中文字幕）高度肯定的三種可能，林鄭下場堪虞

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

幫手入去將星火推到上國際

20 DEC 2019 星期五
全民口罩日

日期:2019年12月21日(星期六)
時間:下午1時至5時
杜絕政治酬庸
銀髮族集會
地點:愛丁堡廣場大會堂對出空地
不反對通知書申請中
facebook銀髮族老而不廢

毋忘721恐襲
Remembering 721 Terror
12.21 元朗見
Sat 15:00 YOHO MALL

通告 Notice
如元朗党鉄站提早至下午關閉,
活動將於下列商場繼續:
屯門 V city
沙田 連城廣場
荃灣 荃灣廣場
將軍澳 Popcorn
中環 ifc mall
元朗 YOНО MALL

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

問題係個制度
問題係個制度
問題係個制度
問題係個制度
問題係個制度
問題係個制度